過關小心

岩岩係大陸食完野返黎
過完大陸關比海關抓
搜袋 要開電話比佢cheak 相 同 微信
如需要返去 del一del相